柴灣人請入

喂！柴灣手足！

我喺屋企嗌都無乜人應嘅，每晚10點一齊吶喊！！！

住狗舍附近嘅手足們，可以嗌一啲俾狗聽嘅口號

香港警察 知法犯法

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

呢區廢老多，手足要更加努力先得

柴灣天橋有人嗌

地點？

喺屋企嗌就得，我住果度近海嘅